賓拿迪亞談C.朗拿度：晚上11點問我去不去健身房，這傢伙不正常

曾為祖雲達斯效力了兩個半賽季的摩洛哥後衛賓拿迪亞，在近日接受了RMC體育的專訪。期間，賓拿迪亞分享了在上季與C.朗拿度之間發生的一些趣聞軼事，他表示C.朗拿度對訓練和賽前備戰過於沉迷和執著。

「那是在巴爾加莫與阿特蘭大的比賽，我們倆都坐在後備席上，因為三天后我們回去又有一場比賽，這位先生正輪換休息。當時在車上，我們已經回到了拖連奴，C.朗拿度給我發了條手機信息問道：‘你現在準備做些什麼？’。我回答道：‘晚上十一點了，我準備回家，怎麼了夥計？’」

「然後他對我說：‘你想來一組訓練嗎？今天我沒怎麼出汗，我需要去健身房。你不想和我一起嗎？’而我告訴他我只想待在家裡的電視機前。」

「我們全隊都換上衣服準備回家了，而只有C.朗拿度還在大街上穿著一條運動短褲，他聽著音樂就跑去了健身房。那時我想著這傢伙是不是有毛病啊。」

「當你像我這樣幸運地在C.朗拿度附近生活，你就會前所未有地對他產生敬意，他為足球奉獻了自己的生命。」

癲

所以C7咪有咁既成就。3分天賦7分努力

但都拎唔到世界杯

算唔算證明左 足球好靠隊友

收聲

冇小白沙維就贏唔到.....
如果佢係西班牙.....

仲有冇？繼續吹？

你不想和我一起嗎？

去健身房係性暗示黎

你現在準備做些什麼？

歐國杯都夠j la

好想同c朗一齊係健身室 fing毛巾

C朗意思係 你地班廢物操下啦 成日累我輸

屌你 卡士蘭

成篇文講佢個人嘅事
知唔知一場賽事有幾多人事安排

得啦得啦你知道晒

講吓人好唔好波咪算囉連登仔學人點評世界球壇內冪

又卡士蘭
又性暗示

諗起艾夫華滿心期待咁去佢屋企食飯

夜晚 11:00 你做緊咩

唔食好過食

朗朗澄清左係艾夫拿屈佢

入唔到波講經

我想和你出出汗

媾女對白：做緊咩

講鬥心真係歷史第一

諗起依張gif

咁足球係團體運動嚟

根本係悟空嚟

卡士朗

我會陪佢癲

1比9啦

I’m gonna bring the beat back

必bag

講事實姐 我都想佢拎世界杯

我朗好博

邊個嚟

往死裏打

朴智星

我都係講事實 有d球員好一般有勁隊友都拎到世界杯

運氣都佔唔細 c朗美斯勁到咁都冇晒計

費時一陣又屈我美斯迷

所以希望大家唔好以獎來判斷一個球員勁唔勁

杜奧巴 舒夫真高 奧高查 出生弱隊

已經冇咩機會拎到 公平咩

咩柏華特 基迪拉 都拎過

咁c朗係球王
世界都認同既

玩夜D都咁有energy

有冇新聞 想睇

進清十郎

這傢伙不正常

C朗 美絲退役之後唔知邊個接到班

上代球王去到佢地依啲歲數唔係退休就踢緊養生足球

成篇野好撚基

1:99啦，溝漂白水咁